揸打買股票

買左個status 係acknowledged
但係冇交易到
即係點

唔好用揸打，如果要用銀行買就用滙豐

即係佢收到條trade 但係冇人接

樓主知唔知 acknowledged係咩意思?

acknowledged 之後應該會轉STATUS

原因?

揸打又死？

有無邊間銀行平？諗住長線

係到睇開成日有揸打死機post

所以我連個戶口都取消埋
已轉用花肥

買股票最緊要真係個野要夠穩定，就算長線都係咁話

其他好貴

算喇, 免佣先會繼續用